［江湖傳聞］嶺南大學發生激烈打鬥

落選學生會會長智鋒在接受新任編委訪問中，炮轟穎茵和柏賢等人，稱她們是學生會的毒瘤和吳三桂。
智鋒談到：「如果你作為大學學生會，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的學生不斷前進，你就是學生領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，莊員中有太多人都是自我中心，內部經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是會長，心口痛得頂住咗。」
智鋒：「在學生會中穎茵常常痛罵其他莊員。這在正常不過了，不過也有莊員被激怒的時候，記得在一場Con day中場休息的時候，穎茵前半場被會眾罵得很不自在，回到莊房用水瓶怒砸一位剛才進嶺大的銳恆，當時很多莊員都已經無法容忍穎茵的所作所為，在加上那些常被他欺辱的莊員和上莊無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了穎茵，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的王柏賢更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時柏賢和東輝這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」
智鋒：「當發生那件事情後，穎茵的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在選舉後穎茵正是用這根鐵棍報復了銳恒。在結束後，全莊去到莊房，銳恒諷刺性說道：「嶺X最佳EVP，你個閪係咪頂住咗啊？」
「柏賢臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出莊房，這不像柏賢的性格，果然在柏賢再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在銳恒毫無防備的情況一棍打下，銳恒挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是柏賢，不等銳恒起身，柏賢又是一頓亂棍爆打，銳恒在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的穎茵可不會放過這樣的機會不斷說道：『穎茵，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」
「穎茵的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去銳恒就昏死了過去，打的興起的柏賢怒了，朝著穎茵吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』穎茵也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』柏賢沒有在回應穎茵什麼，如果穎茵手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的編委嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Push

又係更衣室

樓主投信任定不信任？

又loop多次，開始悶

又往死打